共產黨最叻就係散播恐懼

共產黨最叻就係散播恐懼
因為中共恐懼香港人爭取民主及公義既決心
佢咪出招恐嚇你地 叫你地唔好再講 唔敢再講
其實睇番呢家 中共呢一招都仲好有用
8964之後 97移民潮 到呢家國安法立法後
個個急急腳走 一家大細去移民
亦都為自己訂立左自設既紅線
呢樣唔可以做 呢樣唔講得
怕會違反國安法
你問我呢家有咩做?
係阿 好似咩都無野好做咁
但我唔會去驚 我唔會去為自設紅線
去比自己懼怕共產黨囉
怯 你就輸一世

睇到好多人好驚好驚
個個準備移民 或去其他國家申請政治庇護
講真 有咩好驚?
你地記唔記得自己14年/19年為咩企出黎?
如果呢家就驚既話 咁點解果陣要企出黎?
老實講我係19年幾場光復遊行
同幾場和理非集會既申請人
更被捕過坐過?
有咩好驚?

共產黨最叻滅口

你係咪有機會被捕要坐幾年都唔走先？
係既咪respect

以我既身位 都大機會
但係我都唔走

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

就係唔撚驚！

可以點樣唔怯呀
打都打過啦
你有槍咩

你怯咩?
怯都係怯坐監姐? 仲有咩驚

我唔會話坐過監人生更精彩，
但當大部份人都坐過，唔再驚坐監嘅時候，
就好玩

真 佢做咁多野都係想你驚坐而唔講